當市場專家話未到熊市，就已經係熊市既開端

所謂既專家

酒呀

仆街
走呀

盛

牛四

牛軍assemble

呢啲專家食屎啦

熊軍 率眾妖害人

人間 積怨何容忍

走鬼

高盛唱好
熊市不遠矣

聽左我講未

睇高盛
睇連登好過

信號明確，可以清倉了

if you cant beat them, buy 7500 DOG SQQQ.

走呀。。。股災呀

BTC都末日了，走啊